中方反駁美方「網絡竊密」指控無中生有 提出嚴正交涉

美國起訴兩名中國公民，指他們入侵美國及另外11個國家的電腦系統。在北京，外交部批評美方捏造事件，無中生有，以所謂「網絡竊密」為由起訴兩名中方人員，嚴重損害中美合作，性質惡劣，中方堅持反對，已向美方提出嚴正交涉，要求美方糾正錯誤做法，停止在網絡安全問題上對中方的誣蔑抹黑，並撤銷對中方人員的所謂起訴。

外交部發言人華春瑩表示，中國一貫堅決反對並打擊任何形式的網絡竊密，中國政府從未以任何形式參與或支持任何人從事竊取商業秘密的行為。而長期以來，美國部門對外國政府、企業和個人進行大規模及有組織的網絡竊密、監聽及監控活動，已是公開秘密，批評美方以所謂「網絡竊密」名義無端指責中方，中方絕不接受。

外交部又表示，英國等個別國家也在網絡安全問題上發表誣蔑中國的言論，是別有用心，中方堅決反對，敦促有關國家尊重事實，以免損害雙邊關係和重要領域合作。

姐係有

口交部fat fat，日日要ot趕稿

支那咁肯定嗰兩條友冇犯法既

支那又迫害，慘慘豬lo

上個月301報告已經列左好多支那HACKER嘅野

咩叫無中生有

近呢幾單, 從孟晚舟, 江蘇省副公安廳長偷GE AVIATION 案, 何志平案
一直美國佬係等所有證據夠料落charge

既然係咁應該呢幾件都係咁先, 仲有手上大把名單慢慢出牌

藍屍成日講咁多人唔1搞淨係搞你？一定身有屎啦

呢兩條友應該好快會自殺。